[4月9地鳴] 進擊的巨人漫畫139話 - 等候區（7）韓肉已出....

創狗

1-138
四年前艾倫：垃圾圍巾圍幾多條都得啦！
四年後艾倫：我係你咩人？
139
？？艾倫：我希望佢淨係愛我啊屌 唉

大家唔洗怕
仲有140

再討論落去都冇意思

鋼鍊完勝

明天射波了

想問頭幾版Eren咩料
兩條友膠到

多謝燒山

創狗我屌你老母

韓肉 Part 1：

韓肉 Part 2：

韓肉 Part 3：

咁樣斬甩個頭就真係死咗會唔會太兒戲?

神作黨仲有咩好講

大家終於自由喇
唔使再比創哥撚

仲有140？

會唔會仲出多一個結局？即係佢依話好似平時單行本後面撚狗個下回預告咁？今次撚狗撚我地？

佢一來咩野都無解，二來依個結局點都唔似係創哥既level寫出來，三來最尾副抱bb圖都無埋

佢會唔會玩野仲出多一話最最終回真結局？

個鬼佬開問卷問大家去唔去溫泉痾屎 大家入去投下

我等緊英肉同中肉
一日我未親眼睇我都唔會信爛尾住

話說其實係邊個畫
畫得幾似

燒山法力無邊

唔會 除非係銀魂

兵長係咪變左殘廢

真係痴撚線
我真係唔撚信創哥會寫D咁既LEVEL黎
我識左創哥好多年
我可以好肯定同大家講仲有第2個結局

單行本嘅卷尾彩蛋

係
冇意思

左膠明有得屌閪=自由
艾撚冇屌過閪=不自由

屌你老母

我已經出左post了，過來呢邊啊
[4月9地鳴] 進擊的巨人漫畫139話 （7）艾撚哭喪區/創狗屌狗區在此

抱b頭半part出咗

老老實實 而家連呢個結局都不如

點會無啦啦又話鍾意三笠
創狗癲到

係呀係呀

依個結局其實幾好

我接受

last panel nlm

仲地鳴？哭喪就有份

依家真係仲差過咦個結局

唔計啲垃圾劇情
三笠最尾幾頁寫得幾好

創狗擺明就畫到厭好憎巨人，專登畫柒佢報復社會
唯一理性解釋

唉屌

你又知？

真 要置頂

我驚遲啲個個國家開通番
啲鬼佬組團去日本殺撚咗諫山創

條蟲畫兩集又無左件事，咁你畫乜春繁殖意義把撚咩創狗

最好係咁啦
我驚佢係日日對住漫畫打飛機呀

唔係，仲翹到腳，生勾勾
坐輪椅都可以咁型嘅男人

救得番？

蟲？ymir? 145代王？

劇情崩壞 角色變智障？

佢係咪比got 同mist 傷害過
所以都想試下傷害讀者

屌佢老母！！！！！

依家發覺mappa做好心呢

條蟲係咪艾撚粒精蟲嚟

好撚好玩咩諫山創 痴撚線我真係就黎崩潰

創哥已經失去咗漫畫家自覺
傷害緊讀者同時
有冇諗過傷害埋自己reputation

其實都幾明顯係
啲對白邊有可能咁鳩

救唔返
咪話唔計垃圾劇情

我幾相信tvb都會好過佢

老老柒柒 爛尾唔係一朝一夕嘅事
我懷疑巨人搞到依家咁
係全球嘅神作黨搞成
原因係地嗚篇巨人 有部分人設崩壞 劇情邏輯唔通嘅情況 仲有redundant(就結局嚟睇嘅話)
但每次一屌 成班神作黨就會衝出嚟護航:
唔合乎你內心嘅結局就爛尾
係啦係啦 創哥唔識巨人架 你先識
我覺得邏輯好通喎
blcok柒條垃圾啦
唔想睇咪撚睇

久而久之 批評個班人就自動收聲
而且佢地見之前啲劇情同twist都唔錯
咪信住創狗先
結果就係冇人批評 咁創狗咪飄飄然 繼續咁玩
編輯覺得個個都話神作
咪放心比佢搞
然後爛尾黨終於忍夠啦
屌你老母 真係好撚火滾
最火滾係聽日有一班契弟話感動 神作

屌 睇完韓肉

正式宣布巨人去到地鳴發動為止係神作

笑到仆街
艾希黨收皮啦

畫好咒術劇場版好過啦
擦集英社鞋好過擦講談社啦

係寫得好，但救唔返，前面太撚垃圾

講談社真係會比佢咁樣出咩...

版權都夠食成世 創狗都唔撚駛再畫

乖啦
唔好發夢啦
起身喇江蓮

依個結局幾好

出版嗰班人
有冇問過創哥點解想咁樣

講真，代入佢個心境畫萊納聞信，阿明發情，仲有艾撚驚三笠搵過第二條仔呢幾幕
正常對自己作品有少少責任感，點會畫得出？
咁都落到筆可見佢有幾討厭巨人

搞咁耐原來都只係唔負責契弟一件
mappa今次點撚算

onL79

我想知光頭老母（應該變返做人） 係咩感受
自己個仔繼續同殺左全村人嘅皮克有講有笑
成家死剩兩個 咁都當無數 變晒聖人

最大贏家 － 農夫
路人甲一個 可以將女王當做母豬中出十連發

我有冇睇少咗一集
條蟲點死？ 艾撚死咗 條蟲就死？？

都係夢end算啦

咒術有東寶做配給唔洗驚

咁創狗唔係第一次寫呢啲嘅
不過難得嘅艾倫POV搞到咁....

繁殖意義係咪講比阿爾敏聽，等佢成個腦都掛住中出

我係mappa final第二期鳩畫算

想打柒創狗

比JC做Part 2算啦
可以粉碎原作結局

創記錄出po速度

光頭班柒頭似返唔到帕島啦

h漫情節 利申想睇

你想講畫得幾好？

出個兵長外傳 畫佢做特工 我當呢件事冇發生過

Mappa做好咒術先
巨人Part2可以唔使咁認真

諫山創=13
9=狗
139=創狗

照做，冇點
但budget放少好多

我睇咗D咩
說好嘅抱B呢

冇諗過艾撚原來咁中意mikasa
之前又話好憎佢，中二到

係
用嚟收尾其實幾正
可惜啲劇情

屌你老母做壞個市死創狗

以前先有高連登開創爛尾潮，去到而家香港幾乎好少再見到好嘅網絡故事。

漫畫界諫山創做到咁上下爛尾錢照袋，開創日本漫畫爛尾潮

屌你老母死創狗

頸巾都無撚埋叫好？

本身鍾意艾倫多過佢，而家先知好難有主角好似士郎咁堅持自己理想

那一天，毒撚們終於回想起曾經一度被巨人所支配的恐怖，還有被創狗擺佈的那份屈辱。

見到最終話有依幾幕都知咩料啦

有冇人知呀明係唔係真係同呀妮一齊

咁佢老母真係死硬

唔好再反了

神作end

Mappa醒過你
佢part 1已經hea做

艾撚變撚左個弱智咁撚樣

呢幕真係一堆屎之中ge唯一慰籍

點解韓文大家都睇得明

乜春
隻雀幫三笠戴返好條頸巾
唔使識韓文都睇得明啦

無人care依兩件垃圾

Fate真係好睇好多 唔好意思
三條線都合理 人物劇情冇崩

啲圖同情報一樣

班神作黨係黑人憎，但都唔見得創狗會聽意見

屎係無分國藉
人人都睇得明

hf已經為咗條女放棄咗自己理想啦

我最鍾意heaven feel

講真唔洗睇得明都知幾垃圾啦

是

兵長喊 最愛呢頁

想要英肉啊我

計ubw啦

我見到wandavision事件翻版

ymir點解笑 解左未?
我係咪睇少一話

又一個「驕兵必敗」嘅好例子

作者好成功傷害讀者

我覺得真係兵長完全完成佢嘅任務。

我本身就鍾意UBW士郎多啲
但依家唔洗比啦
Eren已經變地底泥

wandavision都未至於咁差啦

多鳩餘

Ymir去左邊都唔知

唔係咬走咗咩 我可能爛到睇錯埋

兵長終於自由

創狗睇左ALDNOAH.ZERO

做好青梳man啦，依個就真係有資格叫神作

用始祖既能力笑緊一個月後既我地

WandaVision我覺得同IronMan3一樣咁仆街

az合理過佢啦

好怪 同138個feel完全唔同 接受唔到係結局

Saber線不了

邊有講垃圾圍巾

我都覺呢幕係139最靚

鍾意hf劇情但覺得佢同ubw凜襯啲

hf先係fsn嘅重點喎
原作遊戲都係玩過fate線同ubw線先開hf線

點解聞信睇唔明

攞hf出嚟講同巨人比

揾人幫手改改 最終回發情期已經改得

艾希黨表示：

唉
不如俾tvb拍埋劇啦

藤本樹 係最後希望

dllm創狗
係咪唔記得交代始祖尤米爾嘅結局

冇講過
我估意思是
ymir一直中意王，王對佢咁差佢都繼續服務王後代2000年
但eren同佢講唔係
mikasa為左eren斬佢頭
令ymir明白咩先係真正愛情

利申:創狗護盤大師

創狗老母條隊而家幾長

寧願係呢個

至少總有一條線會啱你口味

人哋做返自己，咪繼續對女王思春囉

女王啲字
萊納鍾意女王

3集之前仲sh
明知出硬事

人哋掙扎咗好多先放棄
咁多個結局得依個世界線係放棄就知咩事

得Hf叫ok

UBW MAD嘅話
我鍾意哩個

Mikasa點解返到島，都俾人當叛國賊

唔係太鍾意凜

伏筆

冇嘢好講，都唔知自己睇咗啲乜撚嘢

萊納唯一有報應 有得睇冇得食女王

會唔會腰斬

鳴佐>>>艾撚牙明

斷手 斷頭

睇圖都知垃圾

同你差唔多
我幾日前係咁估

睇睇吓反而覺得
138對比位係始祖同三笠
始祖為愛(?)犧牲自己而死
明明有能力反抗卻被愛束縛
最後一無所有永遠受困

三笠為愛殺死艾撚
珍惜曾存在嘅證明 (頸巾), 體驗138廢明價值觀
擺脫愛情束縛而殺艾撚
最後....？
始祖望住佢哋笑, 係因為三笠做到佢做唔到嘅嘢？

Yahoooooo！

跟返四郎個推測咁寫就收貨了

地鳴醫好埋PTSD

佢吾王廚嚟
然後好憎士郎

笑撚到我仆街

出盡力做好咒術同電鋸人啦
巨人依啲事但搵兩條友鳩畫吓算數啦

出多篇外傳再撚

牙樹去番jump+仲自由
依家見到自由依兩個字都驚

有機會突登咁玩嘢
唔關驕傲事嘅
不過點都好 大家以後咪撚睇佢

偷返掛

成件好突然 睇完:下？完左？

強烈建議幫手pin pin 或者放置頂 謝謝

一個作到頭130話既人，你估係友會作唔到靚結局，最尾個十話擺明起度撚緊讀者，佢係有能力做個好結局唔做，就係要全世界憎佢

佢就係個個艾撚要地嗚踩死哂所有讀者艾撚係劇情既奴隸，咁邊個操控緊艾撚，就係作者，擺到明係撚9我地俾我地傷害

跟住佢咁寫都可以上到神枱

諫山創屌你老母臭閪呀

老老柒柒
火滾完得比較好

你定喎都冇認真過

感覺同士郎對等啲，兩個人互補又會玩吓對方

你夠大支野 佢吹你唔漲ge
睇下隔離休刊左成年都無野

想知連登以外有咩反應

即刻撻訂無人接套爛野

仲以為會地嗚全世界死剩幾件，再由佢地創世

仲有莎夏嗰幕
其實後面米卡莎嗰段仔都靚，但係前面真係膠到無倫

其實一直覺得火影完得幾好

咁火影有咁多話
咩劇情交代清楚哂

基本上全世界都屌緊

創哥自己畫嘅，佢每個單行本都會有現代版嘅搞笑預告

真 始祖呢 啲人變哂巨人一秒又變番人 - -

我都係番去追彼岸島

係咪仲loop緊

唔撚係掛

殺唔到條蟲
所以殺艾撚
我都o撚左
跟住139
下
咁就完?
on9?

正 104有主角光環 可以一齊BBQ

Sick ball ching

近半世紀大股災:
97金融風暴
08金融海嘯
21巨人

如果咁樣真係幾型

唔好再呃自己了

漫畫唔差，少左膠但合理

其實佢咁解係收到哂伏筆

但同創狗依家個結局可以講係差唔多

就係無視哂馬萊人係佢地冇巨人之力後會點 咁樣就可以和平既洗撚搞咁耐

睇唔明韓文但係咪大慨講艾倫死咗，其他人全部開心生活，跟住乜柒伏筆都冇解

你地真係腦生屎
火影都叫完得好
咁創哥咪完得好撚柒好？

火影由中段開始已經唔知畫緊乜柒
巨人起碼去到12x都好撚好睇

條蟲係咩黎都唔知 懷疑係艾撚粒精蟲

PTT 腦粉:

睇下D CM
應該冇一半都64支持，good ending

其實真 雖然戰力膨脹、嘴遁長門同埋輝夜係大問題
但佢真係寫得算係噉

我係咪睇漏嘢
冇交代始祖去向

巴哈睇到

至少人類已經bad ending佐 ，但係講緊明哥玩緊 吸血鬼天下第一武道大會。

依家發現 MAPPA 會唔會就係接完見到結局
同我地感同身受所以閪冧 HEA 做算鳩數

Thankyouisayama

呢個好笑 我都想問

S1個陣咁算啦唉

換到比人拎槍指住

係後面化緊灰

係咪要學#releasethesnydercut 咁啊？

真係有嘅我去Twitter 開拖

笑死

想睇作畫大崩壞 好似第6集咁

主席秒變柒頭

睇唔明, 艾撚做咩要殺老母

有頭有尾 做火影生埋仔仲想點？
咁都唔叫完得好叫咩
你話中段唔知畫緊乜鳩 而家講緊個尾呀屌你老母
乜撚嘢叫結局

上集咁就打死佐條fucking worm

重兒戲過 當年女王臨尾殺佢老豆超巨大無垢巨人個幕

笑到肚都痛撚埋

用火影比is侮辱

唔屌mappa了

手機google translate相機影住個電腦mon就得

曹狗比日本人更懂巨人

我睇緊啲乜撚野

火影後期少有好嘅地方就係鳴佐大戰

MAPPA頂爛市做巨人
#ThankyouMAPPA

漫畫黨炒車炒撚到死晒

我覺得火影係完得好喎
巨人就真係完得柒啦
最後果幾話係做緊乜鳩?

我真係希望過幾日，等全世界睇完好撚sad之後，諫山創會話哈哈 真正嘅139話喺5月
算啦，FF下好，依集最尾係幾靚，如果唔係前面膠成咁。我只可以接受139三樣嘢，一係兵長坐輪椅都係咁兵長，二係莎夏嗰個笑容，最後係米卡莎尾段嗰位似番佢平時會畫嘅嘢

好彩我一直以嚟對外宣傳都只係講諫山創諗到嘅嘢，真係所有人都諗唔到。到而家都係講得好啱，無論係123前嘅神定係而家爛尾到無倫，都係完全冇人諗到

講真，我真係覺得佢堅係傷害讀者，根本唔係佢嘅風格嚟

你想食m記
定一碟比人屙咗督屎嘅米芝連5星

佢自己都唔知

動畫黨唔洗炒？

艾倫成個角色即刻變到唔知做乜

咁無既，無左巨人之力後，佢地的確無理由再互相殘殺
歷史上都有唔少情況係兩個民族互相殘殺，之後都可以一齊和平生活返，近代d既有歐洲既波黑

增加自己仇恨值
幾冷血

動畫黨不嬲多謝mappa

攬炒

而家係咪點解頭痛都唔解釋

條蟲喺到

王道漫完得好有咩難度
王道漫結局無咩懸念 都係解救世界 開心BBQ
套套比人屌當爛尾都係尾段求其 唔係真係個結局爛

MAPPA 咁樣救咗 WIT

義氣仔女

代創狗答你
解你老母 冇諗住要解

諗唔撚到佢老母
地鳴之後大把人話佢駕馭唔到爛硬尾啦

女王生仔有乜意義？

我睇咗少少應該55波

: 艾主席瞬間淪落成精神障礙的處男自虐兒

變左重度

諗多左
處理一個故事最考功夫既位就係點完
如果唔係點會有咁多虎頭蛇尾既作品，不限動漫

牠們獻出的心臟有什麼意義？

冇
話你聽sheshe冇好結果

女神夠生埋仔啦
生仔就好？咁你快d奶創哥啦

擺明兩套都收得垃圾
但巨人起碼大部份好睇
火影大部份垃圾

會唔會係facloc隻雀

Sorr 再下面原來一大班含撚

係諗唔到爛成咁啊

討論下點寄刀片好過

呢個係佢嚟㗎
我以為係天空

英文有了..

Garbage 既驚訝表情同 讀者一樣

個結局唔撚係咁撚樣就完呀

都係個句 我都係番去睇阿雅同阿明好過

駁唔到

獻出個子宮囉

比thanos用infinity gauntlet消滅左

唔怪得知配艾倫個個喊撚左
原來係因為個結局柒到喊

笑到我

完，係完呀

有英肉未

等萊納冇得食女王

幫公司慳錢

地嗚創狗屋企算啦

農夫中出女王

真係好想知啲聲優點諗
最終話啲對白鳩成咁點配得落

而家諗番應該係玩尻讀者

冇，撚鳩你班fans

變左cult片

就係好朋友啲對話先咁鳩

講真睇完呢幕仲撚想哭 諗返哂之前一路既經歷 幾神幾神

最後大家既付出換黎既係個咁既垃圾結局

特登寫104ymir 同 女王 條線出黎
然後塞啲shippers食屎
屌枉WIT仲要畫得咁唯美

成個人都無意義啦

懷疑wit識預視

104 ymir

Fuck

果個解釋係可以收到伏筆，亦符合到艾倫人設，但都要作者肯寫出黎先得ga，例如解釋返自己點解滅世，怪誕蟲係乜野，係咪plan好晒由由佢地呢批人落手殺艾倫等等
唔使畫公仔畫出腸，但呢d影響成套作品既關鍵位置應該做多d解釋

對梶裕貴嚟講好閑姐

從來都唔關希事
都唔明啲人jm9

只可以放棄夢想去死

???

我當依度結局算數

殺光對岸的人﹐我們是不是就得到自由。

既然話會打仗
咁做咩當初同女王講會斬斷仇恨鏈啊

笑死，真係變咗個路人
路人女同路人男見面即上生埋仔幾夾呀

接受唔到艾倫用梶裕貴把聲成個弱智仔咁大叫
我只係想mikasa愛我一世！
依啲對白

下？你有冇認真睇火影
火影完之前同大家講緊點終結仇恨
之後鳴佐有兩個唔同方案
然後鳴門話信佢就得，因為我地係fd啊嘛打低完佐助
佐助：你岩我地係朋友，咁算啊
大家一齊返去生仔然後個仔到12歲又開始打仗今次打外星人
咁都叫收得好？
咁巨人有咩唔好

WIT:

好感動

變返人都得 食屎啦

屌 嬲到訓唔着
比埋d垃圾結局黎

巨人睇完動畫應該第幾集漫畫開始睇？

詐屍變番人，BBQ

其實創狗係咪有第二個結局 就係抱b

唔好哂時間睇啦

玩鳩d艾希黨
不過而家成個巨人fans群都崩潰曬我估艾笠黨都笑唔出

諗吓都起雞皮屌你老母

頭痛一早解釋咗過，只係艾撚老作兇人，係勁多陰謀論又咩超時空記憶令大家諗多咗

嗰唔好睇 直接棄 講真既

咁創狗應該要入嚟連登 應該會獲益良多

比返滅世既結局我

尋日一直有巴打話Eren同Armin對話內容可以上神枱對話內容:Eren: 我一直好鍾意mikasa 好想同佢長相廝守我哩一生應該要同佢一齊過架Armin: 我都好鍾意annie 我要娶佢睇完覺得創狗係幾有料#adore##adore##adore#下次諾貝爾文學獎冇佢份 我點都唔服架啦

啲對話內容我鳩作姐 點撚知真係咁 on99

想體驗下幾爛

都幾撚癲
目標一路都係想比人屌佢套野垃圾

嗚人會唔會突然講好想屌閪 好想屌小櫻

艾主席會

我認同佢咁解係唔錯 你講既野正正就係點解屌到咁既原因添啦

本身預期會有

艾倫pov
尤彌爾pov

最後乜撚都冇講過

你真係好想睇嘅話
91-122
之後就唔好睇啦

反社會人格

睇親左膠個淫笑就忍唔撚到
點解可以咁鳩

由91話開始睇啦咁
姐係第4季開始

艾撚：好想米卡莎淨係鍾意我一個

想問吓係咪真實對白？？？
接受唔到自己睇咗咁多年睇緊乜撚嘢

138:我想Mikasa放棄我
139:我想Mikasa愛我一世

艾倫你講嘢前後矛盾

最後一集拎住個頭
我就唔明艾笠黨有咩咁開心

係 斷開手

Sorry 係忘記我

認真
你肯乖乖地滅世成功
已經大把人歌頌。

重新由瑪雷篇開始睇睇到123就停啦
瑪雷前中篇漫畫做得好過動畫
123之後某啲精彩位你上嚟問就得，唔使特登去睇

驚你爆血管 唔好咁認真睇

係

Best End ever

笑到我肚都痛埋
eren x mikasa shipper講兩句得唔得

睇韓文再用google OCR translate係差唔多咁翻譯法

有乜問題
鳴佐面前邊個夠膽覆桌

博仔傳就還博仔傳
當搞笑番分開睇就可以

跟本係人都想要sad end
係要出個good end明撚狗啦

完全接受唔到呢個結局

你當笑片睇得㗎啦

艾撚同左膠明2揀1的話, 我會討厭左膠明

邊個位解左

結論：
艾倫唯一做到嘅嘢就係令三笠鍾意佢一個

而家咪FF動畫公司改結局囉

122-137 地鳴篇
138 蟲蟲篇
139 Eren戀愛篇

eren 問zeke 頭痛係咪關佢血統事
zeke話冇聽過

佢幾成功

加速主義

原本可以做一代神漫 而加乜都無啦

又話最尾一格係抱B既.....
説好的冚球產呢

打和啦
主席講想三笠成世淨係鍾意佢一個
咪同鳴門見雛田跟外星人走就話唔做火影一樣囉
爛尾都係咁嫁啦
仲要鬥爛？

艾倫個人設直情崩撚左做乜鳩野呀創狗

笑死之前仲兜最後一話都可以解下伏筆講下關於始祖 蟲d謎團
乜柒都無之餘仲可以整埋艾撚殺自己老母 我想三笠只愛我一個啊啊啊啊啊啊
真係低處未算低

屌你老母BBQ
我要睇BBQ就唔睇你啦
簡直浪費我嘅青春同期待
枉我之前仲同人吹好神

係主角團集體發情

呢幕之後兵長死埋仲好

諫山創RIP

現在睇翻阿明好無辜就真
為條on9仔 頻頻撲撲

應該準確少少，係細個幫三笠戴頸巾。得尼一件事係做啱㗎咋

係！

鋪排咁多年 一鳩反高潮

台仔

再屌多你一次呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!花左咁多年睇漫畫,動畫,起碼重睇過3 4 次,睇討論區睇youtube 分析,周圍同人講好睇,個結局咁撚樣,咁多話都冇咩講過艾撚對三笠既感情係咁,一直都覺得佢係島國未來為重,伏筆呢,頭痛呢,屌你呀尼來納殺左咁多人都有好下場,我地唔係唔比艾撚死呀,死得有意義先得架,最後又係要準備士兵驚打仗屌你比地嗚踩撚爆晒咪唔洗打囉,點解要阻止,點解三笠要一刀斬甩個頭,點解唔傾下呀,左膠唔係好撚鍾意先談談架咩,條蟲呢又死左去邊呀?女神生個b 又為咩呀?

屌你最後一話講d咁既野,仆街伏撚過鐵血,鐵血都有團長之死笑下屌你創狗死仆街

忘記s4 part1
s3 望海open end 算啦

記得有D人之前都FF 好似富奸咁寫小說
40幾頁解哂

好想睇最後一集動畫化

係咪暗串緊咋

睇波算
屌創狗推母

：我想屌閪

bbq都算 但起碼比多啲筆墨解下話 但又冇解過

沒有一部作品是完美的
爛尾就爛尾 講咁多做乜鳩

咁樣收皮真係痴撚線
有冇機會原本結局又唔政治正確
之後比出版社迫佢咁畫？

我覺得係 跟住佢發脾氣亂黎

但係依本唔係jump 所以未必
可能佢真係咁撚閪賤

蟲蟲

DN就話咁岩有單老諜
被出版社要改
進巨有咩野要改
佢都踩死左一半人

動畫出左 肯定好多人配希望之花做neta

諫山創就係特登玩嘢畫爛
條友想睇吓自己嘅作品比人屌

少少似，又話最後一幕係抱B，依加變咗係隻雀飛走

不如跟吉克安樂死算啦
至少仲可以瘋狂中出

叫Fans畫返理想嘅139話仲好啦

8條友正皮又冇噓
應該真心

我肯定動畫如果照做d memes肯定多到仆街
超越團長ge希望之花

你睇返前面佢同女王講我唔會俾你好似以前王族咁做家畜幾撚型

睇今話嘅發情對白，作者真係同一個人嚟？

唉屌你老尾我個腦裡邊幻想緊已經滅左世

去到尼下，我撐吉克喇怪錯咗吉克

仲要係冇咗半邊

如果跟zeke個plan
弗洛克連condom都冇得做

唔會掛
反而我想知出版社收到稿咩反應

屌講野冇邏輯到咁你都撐
即係點終結仇恨啊？點解佐助又咁易放低啊？
乜都唔洗解咁巨人都打和啦bbq咪得囉
艾主席都讓人感受痛苦啦

我作為巴哈老屎忽
夠膽佢同正皮班友一定係真心

Gabi Falco既出現
已經暗示 會講 仇恨同戰爭
仇恨要斷戰爭要完 艾倫唔死唔得
只不過艾倫佢智商下降到咁就真係估唔到

艾倫既情感 性格 係變化得好西利

吉克=真主角 有理想有抱負 死都死得精彩
艾撚=fucking joke

我都想抱 b 去咗邊

接受唔到咁撚樣完

不要停下來啊 阿爾敏

我唔接受啊

唔係好熟出版社個D野
但有普通漫畫家sense都唔會作到咁掛
個感覺好似想屌條女十幾年
但係埋牙個陣條女同我講其實佢係男人咁

其實諫山創都幾勁，前面畫到咁神，然後用幾話將你從天堂掉落地獄永不超生，嗰種刻骨銘心真係一世都忘懷唔到。比起鬼滅一樣係爛尾bbq尾，巨人依隻爛真係遺臭萬年都得。
我將來要同個孫講，當初令我學到好多敍事手法，同伏筆對稱嘅最後變咗一個千古罪人，佢個名叫諫山創

Wit: 聞到浸爛尾味 走先

條友特登咁畫架啦

撚到啲狂熱巨人粉不要不要的

艾倫真係同一個人黎？
作者真係同一個人黎？

好似死亡筆記 L死左之後既夜神月咁

好彩創狗一早整撚死團長
如果唔係要睇佢後期崩壞做左膠

真係
依家全世界圍攻

好撚辛苦啊我屌 華田巴

冇可能，創狗掉轉頭翹起出版社就真

吉克係垃圾
弗洛克先係呢套漫畫既真男人

一路睇圖透
一路笑到仆街

唔知自己睇左d乜撚野

真

吉克咁求其就死左 好哂個角色

咁玩法，我應該set巨人邊個位當完咗？？
死亡筆記就L死咗當完

from 動畫post

編輯點解會畀個咁既結局出街

漫畫史上最大condom

過嚟睇英肉了

Floch死傻仔

其實三笠一直任佢屌架wo, 做咩姐佢

Mappa : 屌你老母你想我點樣跟呀

屌你老母那星
創哥係咪痴撚咗

五大伏筆
1.艾倫諗乜》
2. ymir諗乜 （好似有解，應該係想要愛）
3. Mikasa頭痛(應該139會講到mikasa138回憶點嚟，唔知韓文）
4. floch記憶（動畫版獨有）
5.女王生b》
攬b（有寫，但大畫面變咗細畫面，而且擺前面）
今次結局如無意外係偏魯魯修/和平結局，需要睇中文先確定

S3望海open end
S4 開戰宣言 open end

因為唔係JUMP

係亂嚟
完全惡意想傷害讀者

130話 人類的黎明

巨人fans 必經5步曲:
1. 否認（Denial）：我不相信，這一切都不是真的吧！
2. 憤怒（Anger）：憑什麼爛尾，為什麼要這樣對待我！
3. 討價還價（Bargaining）：如果我聯署，講談社會否願意改變？
4. 沮喪（Depression）：做什麼都提不起勁、找不到人生的意義……
5. 接受（Acceptance）：失去以後，雖然難受，但我還是會好好期待創哥的下一部作品。

4. Falco吓話

估唔到我預言成功

其實個艾倫個頭響個口入面既Setting 根本 On9 牽強
隻蟲既出現只係為咗強行解釋巨人既來源
覺得成個故事根本唔只咁短

大家可以聽住希望之花黎睇
會有一種新感覺

屌 次次打錯

冇得咁
就好似你睇H漫咁
上集純愛
下集變公廁

得返咁細格

前幾話已經feel到唔對路 已經放低左expectation

Eren真係on9到頂唔順
瞓覺先

其他位都仲接受到
見到艾撚個柒樣同偷偷地J三笠真係好撚難搞 第四季艾撚個性格真係好好J
點知可以退化番比頭3季更懦弱

創狗驚唔驚會比讀者暗殺

睇到123話 發動地鳴
119-123神到仆街 124打後當唔存在

唉…我覺得好有可能囉…邊有可能同之前個百鳩幾話係同一個人黎

#392
我兩面都有po

根本WIT一早知道Ending
所以推Job
咁垃圾既End點做落去呀
真心 naruto 完都完得好過佢

你係唔會洗得走睇過下集個陰影

你呢d咪非黑即白囉
你就好似巨人個結局咁
打唔死條蟲
就一刀劈死艾撚
咁大家咩事都無

我屌你老母創狗

艾倫第一次比人食個時完

我已經depression 緊，然後直接就會look forward
至少至少兵長仲係我心目中嗰個兵長，冇艾撚咁撚柒

屌你老尾

專登啦 如果唔係個腦真係short左

咁樣完都仲好睇過139

3. 冇解 純粹壓力大頭痛

吉克咪一樣係condom
害死咁多同胞上位搏佢個計劃
最後益左艾撚 自己咩都做唔到 咁就死左

係編輯既角度 hum球鏟 艾人創世先至危險
呢啲叫做四平八穩

WIT真係好聰明
做完S1-3變成霸權社
又啱啱好避開S4

屌都費事

終末之谷打爆石像
斷手變拖手

其實覺得end得唔差

爛尾神作令人團結
最2同巨人都令中港台網民難得企係同一陣線

代創狗答你
解你老母 唔解啦

發覺最近睇親個啲大部分漫畫都收尾收得好衰
對上一次睇收得靚嘅結局係排球少年

耀西做錯咗d咩

勉強翻譯：
你們，看到嗎？這就是 … 你們獻出心臟的結果了

dllm，真係一啲意義都無

創狗係魯魯修

ching識貨之人

鳴門都打唔死
佐助佢個plan已經失敗左啦

而且佢哋係追求和平
之後再理解
有乜問題

而且忍界矛盾又絕對冇巨人矛盾咁深咁急
對話可能性大好多

五大國入面
木葉2粒核彈
我愛羅 8尾自己友
尾獸又聽自己

你不如話鳴門可以點輸

多謝創狗當年團長打猿巨果到睇到我男人老狗標眼水

認真
就算係左膠式bbq end
都會大把人埋單
當然連登仔會唔鍾意

你哋獻上心臟嘅結果就係比艾撚玩地嗚

耀西唔係龜咩，屈咗佢做龍

女王條line又無意義又慘過食屎
細細個係私生女努力做個乖細路討好人哋
後來參軍識咗個sheshe
Sheshe死前叫佢一定要做自己好好生活下去
跟住佢就救咗個以為志同道合嘅朋友（呢條友殺咗佢全家）
再親手殺埋個老豆
最後搵個以前蝦過自己嘅路人中出自己100連發務求屌到大肚為止

地鳴後兩三集都仲好地地
最後兩話先黎扭橋扭到乜伏筆都冇收過艾撚又人格大扭曲？？？

邊個埋單？

got d 劇情嚟

三個字痴撚線

真係關艾撚事咩 唔係阻止佢個班左膠先仆街咩

Petra: 我屌你老尾 Annie冇事 有仔溝 咦個就係我獻出心臟嘅意義 真係多謝晒

其實佢係咪唔諗住畫第二套作品出嚟玩一次撚鳩你班人 自己以後臭朵都冇所謂

可以幫 美食gay佬 食屍鬼 火影 銀魂 黑子平反

巴哈=香土baby condom
Ptt會比較貼地

佢諗住畫黑色喜劇

黑子好好睇

cls 一直覺得係三笠鍾意佢,但佢可能當佢親人,一直都冇表態,最後一話講d 咁野仆街完全破壞個角色

係全世界 鬼佬都屌埋一份
諫山創願望成真

黑子咪正常收
不嬲都當超能力漫畫嚟睇

唉 不如兵長死撚埋佢算

殺人籃球係笑劇，我覺得幾好笑同好睇

爛到唔知講咩好
希望創狗個桑拿早日執笠

感動既係以後都唔洗再爭巨人定鋼鍊好D

組團去柯屎

我google translate咗韓肉part 1，似係艾撚專登成就阿明拯救世界

兵長表示：結果係點無人知，我一早有覺悟

reddit班垃圾

幫魔笛平反

Eva

「圍頸巾呢種小事 無論幾多次 我都會幫你！」
唉
成話得呢到滿意
雖然我不嬲都係艾希黨
但其他人就可以開開心心家庭團聚
艾倫同三笠就要天人永隔
我真係屌你老母諫山創 你全家仆街死呀

其實講黎有咩意義？
唔講>食吉克>啟動地鳴>殺蟲>女王失去巨人之力做返正常人
130係講嚟引導佢去大肚？

黑子完得正正常常啦 預左贏硬
但起碼都有true zone睇
巨人個程度係黑子領先緊
之後比最尾一秒赤司反超
最後黑子仲要斷埋腳咁

咁班左膠唔搞搞震
由得艾撚地嗚咪happy ending

暗殺教室
排球少年

king floch: 即係我地無論做咩都係死 一d意義都無?
團長: 你講得一d都無錯

美食基佬後面因為要斬係收得急
但係個尾埋得OK喎
婚禮果集全餐係佢地一路以黎既回億
仲有三虎終於可以再同家人一齊同枱食飯

團長好有先見之明

好彩死得早先冇膠化佢

人哋王道熱血 我睇黑子真係開心好多

依個符合呀媽個角色成長，ok接受到

醫好埋PTSD

1-138都好撚好睇
冇諗過一話KO成部作品 屌你老未

伊蕾娜最後出場係幾時好似冇咩印象佢死左定點

起碼係預期之內囉
屌你老尾巨人呢個End真係痴撚線

假老母去死啦

仲介紹左朋友睇巨人
呢次我都大撚獲了

引用番上個post某位樓主既說話
唔好侮辱魯魯修
佢連魯魯修都比唔上

冇人想知Karina同佢個仔合家歡團員

同東洋女人一齊
你唔講都唔記得好似冇講過佢地點

條友根本心理唔平衡目的係想享受支配讀者感情嘅快感
有能力畫到前中期嘅水準 要畫一個合理嘅結局有幾難 屌你老味宜家人設都崩埋

當日和咁睇仲正

呢一刻好想訪問Floch嘅心情

其實呀創寫到一個人人都憎既結局出黎 真係幾勁

支配之惡魔

一係征服世界一係bbq end
唔明點解可以寫個我都唔識點形容嘅結局

淨睇圖 喊左出黎……

有冇人諗下mappa 點算 有冇得問創狗賠償

特登，條友就係想睇你地會點屌鳩佢

強烈感受到作者嘅惡意

想鋸撚死創狗

訓唔撚著啊屌

垃圾到不得了 撚鳩讀者

d咁嘅屎係唔會去到acceptance㗎啦！我屌啦創狗！

最後一幕係法仔飛起嗰時㗎船沉咗，佢同清美喺㗎艇仔到，然後就冇然後了

屌你老母死創狗

係咪無畫到地下街3人組死左果2個

東洋女人139有格有佢
伊蕾娜沉船之後就冇咗

個結局咁樣
仲有無人買佢D新周邊

其實最慘就係寫到艾撚乜撚都知，謎一般嘅男人，
但最後一集變返on9仔，個個大反轉令我覺得超越咗121，創哥你得嘅

失望到完全訓唔到

寧願畫兵長揼心口嗰陣力竭陣亡，然後同圍長佢哋團聚仲好

大家懲罰大家

想講Mappa快啲走佬 除非動畫自創結局 動畫化又比人屌一波

結局根本不重要，只要繼續前進就好了，只要不停下腳步，道路就會...不斷延伸！

創狗而家係咪一邊mon post一邊見到讀者崩潰發出滿意嘅微笑？

Mappa快跑

嗰兩個唔計，唔係為艾倫而犧牲。

收左製作費，求其交貨算

中國咁惡
都係多得佢日日瘋狂登

點解有台灣 外國既反應
仲未有人post日本仔咩反應
好想知

我都唔撚知佢對唔對住floch
佢嘅論述仲差撚過阿明

肯定係條友都癲癲地

推

日本仔未正式出
等聽日啦

呢套垃圾結局唔合理既地方
多到十隻手都數唔哂
上至復活之前巨人 下至女皇是旦俾農夫屌

所以我咪話佢神到點同爛到點都係冇人諗到我好佩服自己一直都用啱嘅描述，唔使打臉

進巨是撚但啦佢就算畫到魔禁三咁都冇人會怪佢做好咒術仲好

創狗親自示範 幾好睇嘅動漫都好 千祈唔好以為個尾唔爛

咁係唔係所有伏筆都收晒先?

唔知會唔會有刀片呢

最撚慘真係floch
仆街
都唔知跟咗個咩大佬 成個傻閪咁

個結局完全係預期之外

話左啦, 仲話艾倫B唔係咁嘅樣

特登放水都唔踩平全世界，就係為左比機會左膠團做荷洛斯，贏世界尊重為左佢地被尊重，老母都敢害死、生我育我嘅帕島當做condom、馬雷戰士同島外艾人得以善終累撚死埋仲係帕島嘅女王

自創結局都冇用
真結局只有一個

創狗係現實世界成功發動地鳴

食屍鬼係作者chur到身體出事 又唔想畫先鳩畫
個結局就係典型魯魯修式結尾，最尾點出存在主義既精要，都算係咁，起碼唔係崩壞

一係滅世一係bbq
到底點解可以搞成咁

唔怪得知wit都唔想做動畫

近兩三年追親啲漫畫都爛尾
巨人又係 夢幻島又係 食屍鬼又係

條友特登

賺夠錢仲可以完成撚尻讀者既心願

mappa求撚其攞漫畫原圖+bgm算啦
唔好嘥錢 嘥時間

同大家講個笑話

YEAGERIST

全力支持咁樣玩鳩全球讀者

Aaron Yogurt

傻閪 好精準

唔得，爛尾已經好多人屌，可能啲為睇感情嘅女仔唔會屌，但連兵長都死埋，兵長喺世界各地嘅粉絲多撚到整死埋兵長佢真係請定保鏢先得

著衫咁型
原來on9仔黎

就係形容eren 最後顛覆人設 九唔搭八 龍都變龜

份卷就黎滿分
點知屎忽痕埋尾果時揭去前面刪撚哂咁
屌你老母咩

諗唔明仲要繼續打杖
點解要收走巨人之力 咁好笑

得個型 仲有咩用

原來係咁

個腦諗乜先畫得出艾倫喊住咁講希望米卡莎淨係愛佢一個
好難幻想kaji結局大叫呢一幕,諗起都柒

屌你老味 追咗咁多年
最終話炒晒車 屌

就例如前面啲算式係啱
但最尾計錯咗
然後全題0分

依家睇返覺得好撚柒

等我隊冧自己老母先

操fit哂自己
但到死都係處男

計數仲有step 分嘅

啱 冇左巨力 遲早俾人團滅

仲停留係兒女私情階段
創狗話佢係艾撚我都唔撚信

仲柒過 斷手 大叫我的王之力

垃圾

呢下要睇中文
Eren 解咗
女王 解咗
Mikasa頭痛（今集有冇解咗138係乜？）
Falco記憶（動畫版獨有？）
Ymir動機 （應該解咗）

抱B有，但擺咗前面，兼且只佔一小格
艾撚記憶碎片有一個係Falco，但作者冇提到

你講嗰4 套都清哂啲伏筆
唔算爛尾喎

我覺得mappa畫人其實好型好靚

一諗到part2 變Aaron Yogurt就想笑

粉絲我算唔上
但作為一個毒撚，見到一套作品紅到出圈，點都希望佢交到下貨
屌你老母，依家班文青/韓流mk係咪諗緊:日本動漫？不過如此

屌，先諗起日本嗰到仲起曬雕像，痴線，諫山創真係喪心病狂佢一定開心到震，史詩級爛尾都有雕像起，你哋啲努力十年廿年嘅漫畫仔畫得幾努力咪得個吉

艾倫目的由頭到尾都係回收巨人之力
104 帕島 女王 wfc

係咪有巨人之力會失國際民意

我宜家自斷哂啲手手腳腳嚟議和，唔好再打我喇，希望你見到我誠意

我要打鳩你

創狗人生成就:撚哂全世界讀者

大叫我的米卡莎啊啊啊啊啊啊

仲有：摧毀一套史詩式巨作

創狗係咪比人威脅 同之前1-138完成唔夾
屌你老未

cls 俾人用槍爆頸 再斬撚咗個頭出黎
你仲想佢復活然後bbq大團圓結局？
而家咁樣埋尾我覺得幾好啊

你唔准勾佬啊啊啊啊啊啊啊

出進擊的巨人 :re

蕭若元：人們對《進擊的巨人》評價非常之高 評分很高

燒山之力太強

Animaechan 笑到最後

有幾難姐
始祖救吉克都係咁救啦 一秒滿血復活

畫功已經柒唔緊要 劇情補救
點知個尾咁撚樣

睇完訓唔撚

係咪要睇哂漫畫先明點爛
睇完動畫直接睇咗結局

7到

創狗成功畫出滅世end

個對白好on9 朱雀都唔會柒到咁

作者已死
我都唔係咁嘅意思
見yoshi個樣on99咁
個樣on9過season1 條龍
所以拎左嚟用
我真係唔知佢係龜嚟
不過唔緊要 依家Eren同龜頭冇分別
Perfect match

勁冇品連對自己作品同讀者嘅基本尊重都冇 仲衰撚過富奸 人地最多都係賺夠吱牙膏咁慢慢畫 屌你老味依條友一心就係諗住摧毁進巨 食花生睇你班人集體崩潰 享受自己被屌嘅感覺 覺得自己好似做咗創狗觀察實驗嘅白老鼠咁感覺差到冇得再差
隔離星野桂拎唔到筆都堅持轉用左手繼續畫 年中大把漫畫家被迫腰斬想完成自己嘅作品都唔得 創狗你好唔好意思啊

唉屌你收皮啦
巨人爛到咁冇人可以超越架啦
火影拎嚟同佢比根本侮辱咗自己

發覺原來地鳴係指踩撚死啲讀者

你睇完part1 feel唔feel到艾倫可以為三笠放棄所有野

睇完3.5季都睇唔到...

對唔住鬼滅之刃 我曾經話過你係垃圾

係咪想做庵野秀明

屌你老母最後居然係講兒女私情

艾撚一早睇到未來 佢知未來地嗚會比人阻止
但佢都選擇繼續發動 發動完又任人停地嗚
即係佢只係想踩死下D人玩下?

係不過慳番啲時間算數啦

平庸之作啫
未到垃圾嘅

巨人都變得翻人啦
唔差在復活曬團長同韓吉班人
然後艾撚走出嚟話愚人節快樂
兵長好嬲 艾撚你竟然整蠱我
一腳踢落艾撚個頭度 艾撚又甩咗個頭
艾撚話 咦我個頭甩咗？嘩我個頭甩咗呀！！！
嚇一嚇 突然嚇醒 原來一切只係一場夢

已經唔關咩bbq事大佬係痴撚線結局啊 係冇一頁合理+推翻哂之前既劇情啊

女王為咩大肚?
古利夏為咩要比個仔食?
韓吉 艾倫老母 floch 仲有一大堆人點解要死?

艾倫拯救左d咩?追求左咩自由啊?
諫山創係你嘗試解比我知咩係自由架

我屌你老母 我真係點估都估唔到所謂傷害讀者竟然係指寫一個故事啟發我價值觀 將每個角色既對白都成為自己庭右銘幫我捱過難關 然後玩鳩我亂咁寫個結局出黎

係團長教我同伴犧牲嘅意義
係艾倫係地下室教我原來所有人都係一樣
係啊明教我有時必須捨棄某d野
係兵長教我點解要無悔的選擇
係耶蕾娜教我大愛膠係幾咁虛偽
就連大愛膠有幾無理取鬧都係韓吉教我

我每一次睇白夜 望海 地下室宣戰 莎夏死 卡亞斬賈碧 我都會喊到豬頭咁 係因為巨人真係入左我骨 我對個故事所有野都好有感情 所以我先可以投入到130話以黎想講既野 會好認真看待每一個情節 思考想表達d咩野

2019年我一直同自己講要頂住 其中一個原因就係我好想親眼睇巨人結局 好想睇一套影響我咁深遠既作品點樣完 屌你老母點解要撚足我咁多年 我真係好撚傷心

求下mappa 一定要配合下創狗 直接用ppt播哂幾集，既然佢咁撚想名留青屎 唔差在動畫一齊啦

多左

真問題係佢想幾時屌米卡莎都得啦
都唔知呢條艾撚發咩神經

屌

係 跟住幫佢手嘅全部都係condom

其實果個位係爛
第二個位爛係爆頭可以爆走唔洗死
屌 最後仲要無交代到條精蟲點樣處置

咪撚就係 mikasa由頭都冧艾撚冧到cls

一啲專業精神都冇
仲好意思Thank you？
大把漫畫家好過創哥
至少人哋對得住自己套作品
傷害讀者咦啲說話真係難聽過狗

我覺得佢由頭到尾都冇對讀者同作品有過尊重既概念

而家等於臨收卷先知mc全部填錯隔一行

我嘅心情已經由depression 進化到代入作者。
真係前所未有咁爽，諗起自己寫個史詩爛尾玩下meme，又有雕像、環球影城又有限定、又大把餐廳，之前出婚戒一定大把人買，咁貴又食咗勁多錢，真係開心到瞓唔著啊屌再諗啲畫到身體痛、日日挨更抵夜最後都只係回到本唔蝕嘅漫畫仔，痴線，好撚開心
撚讀者真係爽撚過高潮

到底臨尾畫條蟲出嚟做乜
138先出嚟將人變晒做巨人
下一話連樣都冇出就死撚咗？

成班ff個作者心理變態
唔好癲啦
佢撚全世界有咩著數
擺明係真心
佢要撚連圍巾都可以取消

真係 我同你一樣感受

過份解讀都係巨人嘅傳統

神作

yeagerist杯撚硬

今次鐵血級

同TLOU2嗰條撚樣一鳩樣

真 BBQ唔係問題
但要鋪得好D 依家創狗真係求鳩奇為完就是旦寫D垃圾
真係好撚賤

皮克個頭咩料 好撚柒

點解呢個世代咁多呢D仆街？

諗起世界上所有毒撚餓狗搶屎咁俾人撚就好開心

好似YouTube 啲漫畫解說咁 求其搵女 再加幾頁漫畫咁就得

咁我想問漫畫第一集 一開頭點解艾倫要喊
定係又無解到

算啦
個結局都咁柒啦

寧願艾撚去返138個逃避ending算鳩數
滅世結果係全世界死咗大半人口+沒收巨人之力+女王求其同條友生仔, 而戰爭繼續
農夫恐成最大贏家

問題係創狗係特登填錯

怪我？睇住我史詩級爛尾但成日本都係我啲限定、雕像、餐廳，有冇令你更心痛啊？

團長巴你實訓唔落

創哥有冇話黎緊會畫另一套
定直接收皮開溫泉

唔係佢知未來地嗚會比人阻止
係佢真係ON9 地嗚踩到尾再比啊明殺等佢做英雄

最好笑係當初艾撚自己趕走佢

不過而家討論合唔合理我都覺得on99

因為已經預見自己成世冇閪屌

啊！！！屌！

基本上除咗兵長同米卡莎之外所有帕島人都崩晒

原來艾撚只係個青春期反叛on9仔，之前吹到咁大，只係中二病發作

唔係 個end 有啲似魯魯修
因為敵國遲早打到黎
踩撚爛哂啲野自己做壞人先
等自己做終極boss 大家消滅自己
然後大家和解

原來一早諗好撚鳩讀者既結局 真係無野好講

解左啦 大風有沙入眼 所以喊

巴打定d黎 諗下咩叫無悔的選擇

呢個結局 好似比人腰斬逼住5集完果種

開桑拿+畫黑色幽默

我完全訓唔著 我真係好傷心

「那個時期」

畫齊木日常果類ok 肯定好好笑

因為到最後一集呢佢都冇講原因 所以我都係靠估嘅啫
一、始祖救吉克可能念在佢係王血，而且吉克臨死係展現到其求生意志，
二、佢係以斷頭方式巨人化，較特別

超越鐵血啦團長句野起碼仲符合人設
Mikasa要愛我一世係乜撚野事以為自己開錯艾笠同人漫

跟班鬼佬組團去創狗溫泉屙屎

咁唔係有d似wor
直頭係抄鳩人

邊個再夠膽話巨人唔係愛情漫

阿卡曼

整套《鎧之巨人》都過癮

又唔係嘅，起碼萊納真係做返自己啊

團長巴

總之要幾垃圾整到幾垃圾 唔係點令人記得一世呀創狗

魯魯修唔殺平民呀
唔好侮辱佢啦

其實真係去到睇海嗰到完係最好結局，宜家搞到可能成為二十一世紀最大爛尾作

條撚樣攞埋game of the year真係證明呢個世界去到邊都係咁荒謬

富奸係蟻篇既刻劃好高質
論情感 人類惡意可以深不見底:會長用貧者的薔薇炸蟻王 附註埋小國最鍾意用呢種武器殺人
蟻都有血有肉:王同小麥捉棋 隻蝦護送變左蟻既人類小妹妹返故鄉etc 冇社工上身講道理 仍睇得出作者有溫情

論故事技巧 出動到機械降神解決大boss 但兜得返 冇諫山咁柒

係條仆街衰在懶

大概講咩？

但係都係冇和解到
成個世界仲會繼續攻島報牛

算唔算揀左條犧牲最多既路

神又係佢，糞又係佢

成也創狗，敗也創狗

之前追漫畫追到睇海真係以為要完
超大型巨人又死咗 瑪利亞之牆又光復咗
點知後面馬萊篇咁撚好睇

之後個尾咁樣爛

夢end算啦屌
江蓮夠鐘起身翻學喇

我唔識睇韓文
但係佢成個國家俾人踩到咁仲點報牛？

依度完 準神作

• ⁠Why did Grisha gave Eren the attack Titan?
• ⁠Why a snake thing gives Titan powers?
• ⁠What happened to hallu-chan?
• ⁠Why did the Titan powers end?
• ⁠What happened to the millions of colossals?
• ⁠Why does Levi is ok with Reiner, Annie, and pieck being alive when they were the same side as zeke?
• ⁠Why the theme of surpassing your father of Hisu character was given the conclusion with a no name no face npc?
• ⁠If Ymir really loved Fritz and wanted to serve Royal blood forever ( which is fucking disgusting ) why did her listen to Eren in the first place?
• ⁠If Eren could control pure titans from anywhere in time why didn't he stop king Fritz after Ymir died ?

萊納視角嘅平行時空

艾撚其實使出無限月讀

我 立即 屌你老母 創狗

睇咗咁多年比舊屎我，屌你老母創狗
大家獻上嘅心臟有咩意義？？

家教級弱智...

富奸其實係另類王道天才嚟。

創狗只係渣

平行時空？

推翻曬啦 0意義

振作
成套巨人我最鍾意艾爾文團長

其實我一直覺得懶係其一，但可能最重要係身為一個有完美主義傾向而又要所有情節諗得好仔細冇bug而又精彩 真係好撚難 諗唔到寧願唔撚畫，我其實覺得佢係諗唔到點寫落去

畀創狗擔走咗

#308

屌，一樣感受

想話冇哂巨人之力
咁嗰啲海中心嘅巨人變返人係未浸死哂

團長巴我哋攬住一齊喊

其實我真係接受到任何結局
只要合理 我唔介意邊個死邊個輸贏
但點解要寫一個推翻哂之前劇情既結局

佢究竟知唔知佢寫左一個影響我幾咁大既故事出黎

有冇人一齊組團去創狗個溫泉痾屎

幾好笑仲吹到自己可以打破仇恨鏈，
原來只係令到情況惡化，
我寧願嘅結局係有些人會仇恨、咬牙切齒但最後經過互相交流而改變，分得開艾倫同艾族，最後都握到手嗰種魯魯修結局，而唔係呢種還有戰爭生死未卜嗰種

Mikasa頭痛我都好撚頭痛啊

到最後原來係為馬萊人，阿爾敏獻上你們的心臟
哭了

直情抵制佢啦

WTF BBQ結局

佢就係要大家有咁既效果

我發覺我依排接觸啲咩都會燈到癲，漫畫又係，連登user又係真係要去車公廟轉個運再追新一套漫畫

好明你個感受
失望到訓唔到
睇咗咁多年 到頭黎係個笑話

接受現實吧
睇完個結局真係好撚痛苦

明明完得靚真係可以封神

佢就係想見到你咁

真係cls乜9都冇解釋 ，條蟲點呀on9

唔識睇韓文，究竟結局衰係邊？ 本身expect又係點樣？
btw 全套有冇解釋到始祖係點黎？ 定係個女仔自然進化得到始祖力量？

團長巴

我最撚唔理解係點解去到最後一話艾撚先突然話好撚愛mikasa啊
愛到你唔可以同第個一齊

請問前面130話講既自由去撚咗邊？？
戀愛自由？？？？？？

一個用十一年埋一路順風既伏筆既作者竟然會寫依個垃圾結局 唔係撚讀者都無人信

另類傷害讀者
諫山創 : 計劃通

好似玩lol打左50分鐘因為想完場
黎一波送頭送主堡結束仇恨

難聽d講根本就自殺逃避

根據廢明價值觀：
過程中識咗班網友一齊傾劇情先係最重要

另類傷害讀者

創哥又贏

記憶巴終於出現啦
唯一慶幸嘅係兵長都仲係兵長冇崩壞到

艾撚就含撚算

點解要咁樣傷害我呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

巴打係咪動畫黨直接入嚟
122咪話咗比你知始祖比怪誕蟲寄生

On9到訓唔著

我當138係大結局

只係覺得排左咁耐艾倫黑化以為有咩驚天計劃 or 決心滅世
點知原來只係個on9仔

講得好
場game打得幾好又如何

最尾輸咗就係輸咗 什麼都不是

係
咁怪誕蟲係咩黎？

仆街點撚樣訓，成肚火

變撚咗昌榮

你乜都未睇點解釋到咁多比你知
自己睇啦，睇完咪知點解全世界屌

睇完今集勁唔明
前幾集艾倫發動地鳴响天覺得好自由係點解

上集尤彌亞响到笑
係未因為終於殺咗條蟲?
如果條蟲係跟個人而死, 尤彌亞當日死應該條蟲都會死

會唔會係有壓力迫佢完，劇情先大暴走…
呢個係最後嘅反抗…

好似d人因為親人死過翻生而信耶穌咁

點知最後話比你知耶穌係條肥毒食飽飯冇野做亂吹出黎 點知比人傳開左 其實一切都係玩膠所有聖經既語錄都係亂作冇任何意義

萊納都唔係帕島人…

我接受唔到艾撚變咗戀愛腦
前面百鳩幾話鋪出黎去哂邊？？？
定係我理解能力有問題

之前幾話都係睇情報 再睇埋大家討論再去睇
多多少少有比人左右到個觀感
今次已經專登斷網唔睇任何野 為咗比個first impression自己
點知你比d咁既野我

屌 本身佢完得正正常常我都會買全套漫畫返黎收藏
依家可以慳返 拎舊錢出黎食咗佢平伏我心情好過

點解編輯咁都比出 一個仆街仲唔夠 原來另一個係弱智，定係編輯從來冇睇過套野

唔講每個人諗法係點伏筆唔解

其實地鳴完之後直接去到依家BBQ真係好鳩

你要寫好少少好易 講多一件事或者細節位到表達大家點諗點樣變到和平 配合埋講哂伏筆同艾倫一早睇到個結局點諗

咁已經係神作啦 BBQ都可以好睇 係要搞到咁柒

138完都仲係神作（1-123超神作）， 139一秒變糞作

笑唔係 因為蟲死
係因為尤彌爾想要初代王既愛 見到艾笠kiss 佢終於釋懷

90話係大結局算啦 好好地停係睇海咪幾好

暫時未見有神作黨出沒

聽日等睇燒書

有英肉?

唔算啦，坐輪椅都翹腳，雙手又用到嚟睇報紙，試問有邊個坐輪椅都咁有性格

算啦
已成垃圾
根本條蟲就冇問題
你尤米爾拎到巨人之力唔殺晒班仆街，反而送自己個閪俾阿伯屌，係佢自己賤。
條蟲係無辜。

唉 唔合理都算 仲有搞到好似一切13年連載既劇情都係冇意義咁 偏偏佢就係作者 佢可以隨手玩爛佢 我只係支持者幾鍾意都係曬氣 真係好撚兒戲

呢五大伏筆已經係最低層次故事最應該要解嘅伏筆啦喎

神作黨見到咁嘅結局都唔敢蒲頭住啦

我想知點解漫畫裏面嘅怪誕蟲會令到人變巨人

你講所有野都好啱…早兩個禮拜睇完豬文分析巨人講自由…我仲期待佢最後一話會解人係生而自由定不自由…所有野都冇意義啦…

神佢老母啊神 拎個屎眼黎睇野架？

創哥又贏

自己睇啦
依家邊有人有心機慢慢答你呀

神作黨同創撚全家被狗屌

為呢套野哂時間腦補把撚

求其啦

你咁講我巨人，我聽日吹雞我班神作黨黎批鬥你

人老咗 唔可以接受太多衝擊
進巨咦啲屎一般嘅體驗一次就夠
下次簡簡單單睇一套熱血動漫
我諗我會開心好多

進巨的確被咗好多回憶我
到依家我仲係好鐘意S3 part 2
但finale往往會影響我對前面劇情觀感
所以我唔會再重睇巨人
以免勾起一啲被創哥傷害嘅回憶
至於s4 part2會照睇
但比較想知reactor點諗多啲
Rather than去感受劇情氛圍

創哥想傷害讀者
但我想講巨人爛尾咦件事好快過去
勸大家重新出發追其他作品好過
唔需要過分留戀巨人

佢最後都冇解釋？

個ending 仲衰過BBQ。
之前睇過有人講個神作ending，艾撚滅世被班左膠殺咗，最後成個島被人清算。

黎啊 驚你啊
講得出139有咩好當你嬴

mo

條蟲同尤彌爾啲野 選擇直接無視?

成功傷害讀者

創哥又贏

真…138個時我仲同朋友講…開始解野啦…139應該會eren視覺解哂所有野

原來係eren視覺中二病…兩係傻兄弟害死咁多人，咩料啊…

劇透黨行得太前，諗住救得一個救一個

無，點黎咩黎，點解巨樹咁近個國家又無人去過又無講
點解九大係個九種能力等等都無解到
唯有靠話設定完整好多伏筆嘅巨人教徒自己腦補

139標題咩意思
以為會係《自由》添

係覺得係咗因為佢等緊艾倫救佢出去 而吉克係令艾倫入路嘅關鍵 所以救一救佢

艾撚真係好撚柒都明大家對艾撚嘅失望，但係同時都好好彩自己一直中意嘅都係兵長對艾撚真係冇話中意定討厭，但係見佢中間受咁多苦都想睇佢由做間諜以來向大家笑一次，但諫山創寧願畫膠佢都唔畫佢笑，真係冇嘢講
所以由瑪雷篇開始到地鳴失敗自由啦，艾撚係完全冇笑過，微笑都冇啊屌你（回憶唔計）

冇咗巨人之力呢班古代巨人
係未變返人响海中心浸死哂?

創狗都擺明撚讀者狗，仲會同你起有意思嘅標題咩

講緊最後艾米第一話個棵樹段路

走向那座山上的樹

抱b嗰幕去左邊

有無人識韓文翻譯下 應該係我地睇唔明 無事既

條蟲真係完全無中生有，下場完全冇講大結局完全係愛情結局，d關係伏筆完全唔撚理

139直接黎個艾倫回憶一野解撚哂所有伏筆 再接返依家結局現實世界 加返細節位講大家開始接受需要和平呢個事實 咁都好神啦

條蟲純粹外表係怪誕蟲
唔係真係現實入面嘅怪誕蟲
佢會寄生係生物到
而目的就係延續生命

火影嘅思想lv的確唔夠巨人高但都唔係真係咁低lv
起碼完整表達皇道漫畫嘅思想：團結、相信朋友

中間鼬太知個twist都好驚喜

火影衰在戰力崩壞
同埋動畫加左好多原創垃圾劇情拖時間
如果唔係其實真係超好睇

有頭有尾 講埋忍者起源 最尾仲有鳴門對佐助1on1
認真唔錯

希望之花

五十米高跌死曬

向住嗰個山丘嘅樹進發

佢未出呢集都真係覺得幾神 咁多伏筆
個世界觀咁大 會點樣將艾倫既行為合理化
之前冇人明作者角度艾倫係想做咩偉大既改變 革命
屌那星佢下一集答你佢on9仔黎冇諗咁多純粹發洩下
講真咁多伏筆得返一集都聞到少少燶味
點知佢係燶到灰都冇粒

完全係考中文卷吹到幾有內涵
問返作者原來係鳩作冇諗咁多

之前仲諗住有冇機會同FMA咁完整咁結局
睇完呢集完住冇比較空間

咁直接改《屌你老母》算啦
創狗我屌你老母

139話《創狗》

解人係生而自由定不自由，盧梭咩睇社會契約論好過啦

由你睇呢套野果刻已經有伏筆
就係伏鳩所有追到結局既人

衰啲講句 畫佢地鳴成功剷平全世界已經可以上神枱
明知自己族人係錯誤嘅存在都堅持屌柒全世界 爭取自由 貫澈始終
屌佢老母係都要整條閪蟲出黎做乜鳩

講真巴哈場外位巴打寫嘅結局都好過而家多多聲

我都係睇返EVA 算

係囉！點解要搞成咁，我dllm創哥…其實其他所有野我都覺得可接受，但艾撚原來搞咁多係純粹中二病…乜撚野事呀？！

Diu Reiner真係講得好啱，食屎啦艾撚

創狗令現實世界發動地嗚
Cls 執7左佢

睇完就諗起當年日式麵包王收尾啲劇情

樓主pin呢個啦
pin套劣作真係托柒

佢答你死左最自由
好撚正面價值觀

艾笠相愛又關佢叉事?
愛完要親手斬自己條仔個頭落黎都覺得係HAPPY END好笑?
同埋佢自己當日愛個變態廢佬又要服待佢係佢自己揀架喎
當年佢係蘿莉實又人要又有巨人力量, 逃走再搵個正經人家嫁咗去都得

創撚：明撚9你哋班讀者，吹呀？

追咗咁多年點解要畀啲咁嘅垃圾我地

好啦

沙特啊

而家講咩呀！係創狗《傷害論》啊！！！！

係個海企番3 5 7年先

咪一鳩樣
今期興撚讀者/觀眾

eva 都比佢撚開 慣左

為EVA平反 雖然好多人唔滿意CP 庵野冇惡意對待角色 算係圓滿結束

真係好撚兒戲

條蟲應該死咗
如果唔係點解會冇哂巨人之力......

EVA有漫畫完美結局！

如果你話係138人變無垢，就純粹係噴煙，好似柯尼條村咁（兵長：嗰條村有名㗎，你同我記住，dio吉克：乜你會記住食過嘅麵包嘅名？玩下聲優梗，唔使理我，苦中作樂緊）至於點解咁做137有略略講下話依類古生物想繁殖
而2000年前佢有同始祖接觸，所以始祖先變到始祖巨，至於點變就冇畫

點死完全冇講到

呢個真係好有同感 中學果陣睇巨人第一季唔覺係d咩
最近由頭追返真係好大感受 由其經歷呢兩年
我估唔到個結局會係咁

但去到最後呢啲重點劇情都要估
反而留返啲頁面寫衰艾撚人設撚鳩讀者

本身艾撚已經超越團長喺我心目中嘅地位
但條撚樣依家連化糞池都不如

盲腸

139最尾三笠係寫得幾好
其餘屎一樣

屌 創狗真係唔係改結局
op一早劇透咗

召集人一齊去地鳴創狗個温泉

好想睇哲撚分析撚點分析139

我一個艾希黨睇得嗰時睇得幾開心，依家仆你個街

創狗咁高銷量 個袋咁大
編輯仔可以點駕馭佢
編輯只係夠料點啲細粒嘢改劇情咋

佢真係會撚到你一碌木咁，真係要睇？我唔想喺頭版見到你

已被傷害

訓唔到

陰公囉
要開追悼會啦

唔開啦，求其啦

佢係我四十前唔再reboot 就ok 嫁啦
我每老10年佢reboot 一次

形容好貼切
唉屌，唔敢再翻睇，一諗到自己鐘意嘅角色原來係死得無意義就冇辦法接受

呢個真 第四季前我最鍾意既角色就係團長 佢死我完全冇問題 因為佢死有打動到我 比我知道點解佢要死/應該要死

點知第四季仲可以寫一個咁既艾倫出黎 99至123真係每一話都震撼到我 完全超越左團長 但就比佢隨手好似殺烏蠅咁玩爛個角色玩爛個故事

藤本樹隊撚左草畫到炎拳同電鋸人出黎

諫山創你條撚樣到底隊左乜撚野

耶穌俾人發現咗係咁
我估大把人跳樓到似

我最中意兵長，其次係團長… 139我唯一睇完唔係嬲係好傷心係兵長見到團長個幕… 呢幕我超級傷心但接受

點知落兩格就見到假bitch同法仔唔知做乜9

即刻由傷心變返嬲

山埃

屌你老味我一個petra推睇到好撚柒嬲

溫泉水飲上腦

同你一模一樣

仲以為巨人係可以同鋼練上神台
牛媽真係太勁
創狗真係 明明可以上神台

有冇可能叫創狗重畫?

加插一段四年後
米卡莎同艾倫飛船上面嘅對話
艾倫已經預示自己暴走
吩咐米卡莎到時要殺自己
有少少類似魯魯修嘅ending
然後各國和解簽協議唔可以用巨人嘅力量
各自保留一部分嘅始祖蟲蟲
最後用幾頁交代各人去向
然後repeat 返艾倫三子細個嚮往大海果段

如果係咁完法就最好了

由佢搵萊納到開地鳴嗰陣型撚到點知我屌你老母原來條撚樣個腦又係得交配開地鳴又係順手開嚟玩下，又要冇啦啦點撚咗女王，累撚死老豆 老母 sasha floch

講真佢咁樣侮辱啲角色，我絕對相信日本會有痴線佬極端角色fans去搵創狗條賤種say hi

成個里維班畀人踩扁晒
但佢地嘅死係毫無意義

係毫無意義呀屌你老母
創神真係創神

大佬下次追邊套野同我講一聲

創狗教識咗我 原來做乜春都係徒來無功
獻出心臟原來咩意義都冇

佢成個馬萊篇就係話比你聽地鳴成功一定唔會係佢想寫既野

舖排左咁耐馬萊人改變緊 之後地鳴成功咁就完咪嘥哂 個結局都冇咩好講

反而佢講得通點解地鳴完世界會和平返同講返自由 咁先好睇

牛媽係農家既成長背景賦予佢豐富既社會閱歷同人情味 對畫漫畫好有幫助
諫山呢啲死宅男

[red][size=6]從來沒有看過這麼難看的漫畫!

我已經叫春咗一晚，我仲未接受到

On9兄弟幫害死左我團長，又搞到兵長殘廢 Zeke 嗰個我都算啦，都當你係有宏大理想，用On9嘅方法，但係都想解決問題，艾撚係乜撚嘢啊？

Grisha 你想要新抱都傻撚咗？點解會聽你個弱智仔支笛㗎

還返團長同兵長比我

Farmer chad

大結局~~~~
唔駛再畫~~~
自由呀~~~~

老實講
我覺得個結局係臨時改
去到上幾期「自由呀」呢段,
其實都接唔到個結局, 如果佢要死, 仗又會繼續打
咁唔知佢自乜春由

艾族人唔洗再困係「巨人血統」
呢個無限輪迴入面

集集上網睇 都比個結局震撼到
如果我真金白銀買漫畫 懷疑人生

如果集集買應該會想燒書

最尾集單行本簡直垃圾劇情精華
136-139

s4 op

最期の≪瞬間≫ あなたの≪瞳≫に 映る私 勇敢な（兵士）でしたか？

忘れないで あなたの背に 羽撃くのは 対なる双翼のヒカリ

臨終 《瞬間》 在您 《瞳》 中 映出的我 是勇敢的士兵了嗎？
請不要忘記 在您背後 展翅的是 成對的雙翼之光

到死都唔敢同兵長表達自己心意，只係希望喺兵長眼中嘅自己係一個勇敢嘅士兵，結果全部變晒做笑話

我就係期期追
本身諗住完得靚就入多套日文版收藏 原汁原味
依家唔使啦

咁Mappa畫個時其實都唔係剩返好多話，個結局應該至少由137開始改啦…

同埋後面呢part個人認為尚可接受，係艾撚中二病同唔解野囉

個結局根本就係咁
由接觸女王拎番晒記憶果刻佢個心變左為由米爾解脫
最尾話愛米卡莎就係為左由米爾放棄兒女私情

屎

依個唔係講緊爆炸咩 咁都關事？

感覺上好似完得有啲急，劇情臨尾鋪排唔夠

不過12年了

依家少啲人
有冇人知呀明同呀妮係唔係真係一齊咗
真係好唔想佢地一齊

係囉 所以咪「自由」囉
冇記錯之後個幾格就開始踩人
啫係表示自由嘅代價係犧牲勁撚多人
所以艾倫先想解脫（但冇其他方法救艾族）
而唯一救艾倫嘅辦法就係mikasa親自殺佢

蟲係一定要死嫁
唔死等話由米爾咪一直困喺路入面

兵長仲點打掃

如果一齊只係更深一層毁個故事

英譯 可以睇住先

佢後面條八婆打掃啦 dklm

屌尋日日頭嗰陣以為bbq都夠曬bad end
點知

咁不如直接滅世好過啦

全世界都以為艾撚係預見到唔開地鳴或者地鳴失敗之後嘅bad end先做醜人頂硬上，所以搵另一個老母去食親生老母去推自己去滅世嘅話我都冇咁嬲，結果原來佢條弱智連自己做乜都唔知，手痕開個地鳴玩下咁

多咗兩個謎題
1. 點解吉克唔知而Armin知
2.點解Armin唔講

睇嚟嘥時間

實畀兵長屌

掃乾淨啲啦仆街

佢都殺咗80% 人類
唔差在殺埋嗰20% 啦

點賈狗做嘢？因住佢打柒兵長
賈狗係個四肢健存，受過正式軍事訓練嘅柒頭，而兵長依家只係個冇阿卡曼能力嘅殘廢矮仔一個

（p1）
阿明：是叫進擊的巨人的力量吧，用那個看未來…我知道了。當時不打我就不行的理由就是…是啥？話說有必要和我們反目嗎？
艾倫：…那是因為拼了老命為了趕走你們。我也是……在做這些事的時候……順著氣勢和氛圍，就自然而然身體不由自主了……真的…對不起。
阿明：那不是對我說吧，要對米卡莎說啊，講了那種亂七八糟話讓人受傷
艾倫：嗯…對吧…
（p2）
阿明：所以，全部都是為了…讓我和夥伴們成為把艾倫消滅，把人類從滅亡之中拯救出來的英雄？
艾倫：嗯……你們活下來了，就能成為全人類的恩人吧。儘管是“島上的惡魔”，卻背叛了帕拉迪島，守護了人類。在這個世界上會成為最受尊敬的存在的。
（p3）
阿明：可是，大戰之後，要怎麼從牆外人的報復中守護帕拉迪島啊
艾倫：不可能馬上報復的。
阿明：啊？
艾倫：我會殺掉八成左右的人類，戰爭一時半會發動不了吧
阿明：（哈死我了）
（p4）
阿明：真的嗎…你真的有必要這麼做嗎…你這麼做都是為了我們？
（艾倫起身）
阿明：去哪？
艾倫：去我們想去的地方，一邊走一邊說吧。關於始祖尤彌爾的故事…
（p5）
艾倫：看。
阿明：是煙…火…流動的火水…真的就像河流一樣在流動…
（阿明狂喜）
艾倫：…說到哪裡了？
阿明：哎？說到始祖尤彌爾兩千年間服從於弗里茨王，導致巨人之力至今也存在著…
（p6）
艾倫：是啊…故鄉淪陷於戰火，父母也死了，自己的舌頭也被拔了…獲得近乎上帝的力量之後，卻繼續服從了…
阿明：到底是什麼把她變成了這樣…
艾倫：在路里和她接觸後，我感受到的是…雖然非常難以置信…始祖尤彌爾，她愛過弗里茨王。
阿明：哈？
艾倫：那就是兩千年來束縛尤彌爾的東西。
（p7）
艾倫：理解始祖尤彌爾的內心是不可能的。但是…她為了尋求自由而感到痛苦萬分。兩千年裡持續著，找著能把她從愛的痛苦中解放出來的人..那個人終於出現了。那就是米卡莎。
（p8）
阿明：啊？ ？你剛剛說啥？米卡莎？
艾倫：我…這…你果然沒在聽啊？
阿明：我有在聽啊！
阿明：為什麼是米卡莎？
艾倫：這可能只有始祖尤彌爾知道吧…我也是還預測不到米卡莎到底將要做什麼…
（p9）
艾倫：但我已經確實預測到的只有…米卡莎的選擇將會造成的後果。我持續前進，全部都是為了到達這個結果。
把八成人類屠殺殆盡，讓人們在帕拉迪島互相殘殺，我的所有的珍貴的伙伴們…不知道他們能不能活下來的情況下就讓他們捲入戰爭…
阿明：這就是…你在勳章贈予儀式上看到的未來。之後也是一直一個人…你很痛苦吧。
艾倫：阿明……………
我的腦袋…變得奇怪起來…
始祖的力量造成過去和未來同時存在在我的腦子裡，是啊，這也是沒辦法的事情…
（p10）
艾倫：在門那裡，貝爾托特沒有死。
阿明：哎？
艾倫：是因為，我放任了她…（戴娜）
（p11）
阿明：艾倫。
艾倫：啊啊……
（p12）
阿明：你是怎麼想的？
艾倫：什麼？
阿明：我是說米卡莎。你認為她會忘了你，然後和另外一個人幸福地活下去嗎？你希望的道路…
艾倫：這，我不知道。
（p13）
阿明：（拳擊）哈？你不知道？ ？我不會原諒你！你在想什麼？踐踏過米卡莎的內心，對拼了命只愛著你的米卡莎？你以為你說忘了就結束了呢？ ？
艾倫：………
阿明：至少米卡莎這樣的女人，忘了你然後變得幸福是對的！哈哈…我真是沒想到…她很快就會找到一個好人，過得很好！
（p14）
艾倫：嗚嗚………
阿明：啥？
艾倫：我不要這樣啊！ ！米卡莎找個新男人甚麼的！我要她一輩子就愛我一個啊！即使我死了也是！至少十年…！能拖就拖吧！
阿明：啊這。
你竟然說這麼不像話的話。
艾倫：不要說給米卡莎聽啊…我還是希望她能幸福…真的不要…唉…果然，這才是我要走的路…
（p15）
艾倫：我不想死啊…我想和你和米卡莎一起幸福地活下去…
阿明：那，不要放棄啊！找找有沒有另外一條路吧！
艾倫：不行…我不想大家像我一樣死掉…但是，那樣的不可能被允許啊…
（p16）
艾倫：就算不知道你們的結局，我會踏平這個世界，生命大部分都會死亡，然後吃植物的蟲子會佔領整個土地吧，我要把地表上所有的東西都重新變成大地
阿明：咦
（p17）
格里沙：你的名字是艾倫…
艾倫：不知道…為什麼…種下了…這樣的回憶…（不確定，應該錯了）
格里沙：你是自由的…
艾倫：時間快沒有了，你在這裡的記憶不會留下
（p18）
艾倫：下次見面，就是我們互相殘殺的時刻了。但是一切結束以後，讓你想起來也可以吧…
阿明：謝謝你，艾倫。
為了我們，成為屠殺者。
我發誓不會讓這一切變成白費的錯誤。
（p19）
艾倫：雖然我看不到死後的事情，但請你也要去牆的那邊，拯救人類…阿爾敏，由你來。
（p20）
阿尼：你的傷口現在癒合了嗎？
阿明：咦，阿尼…？
（p21）
（阿明醒來）
（p22）
阿明：…想起來了，這是…艾…倫…的
（p23）
（米卡莎抱頭走來）
（p24）
米卡莎：阿爾敏也想起來了嗎…艾倫見我們時候的…
阿明：你聽見了嗎…三笠的選擇會導致的結果…
（p25）
巨人的力量，將從這個世界上根絕。
（p26）
讓：收到你的想法了…真是個充滿義氣的傻瓜啊…
萊納：艾倫…你這傢伙……
科尼：艾倫…媽媽也能作為人類…回來？這是你做的嗎…
（遠處收容區的人們）我們…？變回來了？
阿尼：為了讓我們長壽…多管閒事什麼啊…趕著送死的傢伙…
（p27）
皮克：哈…活該啊，我曾經也引起過這個…
阿尼父親：快過來…
阿尼：我來了…爸爸…
法爾科：賈碧yiiiiiiiiiiiii——！ ！
兵長：你們…
（p28）
兵長：你在看嗎？
這就是結局，艾爾文。
你們所付出的心臟的結局。
（p29）
（兵長敬禮）
（p30）
科尼：莎夏…！
（莎夏微笑消失）
（p31）
（賈碧過肩摔法爾科）
萊納：媽媽…那個…我現在好像身體裡已經沒有鎧甲巨人了…
卡麗娜：真的嗎？我真的太高興了…
萊納：哎？
卡麗娜：萊納…對不起…什麼責任，什麼理想，都沒必要…它們什麼都不是啊…
（p32）
米卡莎：…我要走了。
阿明：去哪兒？
米卡莎：如果就這樣在這裡，艾倫…他的頭顱不會得到安葬的。
阿明：原來如此…讓他在安靜的地方長眠吧…
米卡莎：艾倫…他總是在那個地方打瞌睡。
阿明：…嗯。我認為那是個好地方。
（p33）
（米卡莎遠去）
（p34）
阿尼父親：聽著，長官，艾倫•耶格爾死亡，巨人之力已經在世界上消失了，我們現在是平凡的人類了。
長官：你現在要怎麼在這裡證明？
（p35）
阿尼父親：血液檢查的話！
長官：不，現在，在這裡…證明給我看吧。
長官：是巨人…還是人類…
（p36）
阿明（卸下武裝）：如果我方還有巨人的力量的話，會使用巨人的力量進行抵抗的，但是我們卻無能為力地撞在你的槍口，這就是我們是人類的堅實證明吧？
長官：你是……
（p37）
阿明：帕拉迪島，艾爾迪亞人，阿爾敏•阿諾德。
我是“進擊的巨人”艾倫•耶格爾的討伐者。
（p38）
被稱為“天地一戰”的那次戰役後，過了三年。
（p39）
數不清的生命消逝了，剩下的生命也活在痛苦之中。陷入徹底的消極。
艾爾迪亞國“耶格爾派”組建了軍隊，增強軍備，積蓄實力。
因為害怕在大海的另一邊活下來的人的報復，島內團結一心，齊聲吶喊。
（p40）
“贏了的話，就能活下來”
“輸了的話，就會死”
“如果放棄戰鬥，則注定和勝利無緣。”
“塔塔開，塔塔開，塔塔開”
（p41）
艾倫，你說錯了。你也許不明白，在艾爾迪亞和世界中的任何一方消失之前…這場戰爭是不會結束的。
但是艾倫，他把這個世界託付給了我們來選擇。
給瞭如果如今仍在存活著的我們。
（p42）
“在這個沒有巨人的世界裡。”
萊納：不管看幾次，希斯特利亞的字體都是那麼漂亮，而且很香…
讓：我說了幾次了，不要對著已婚女士發晴，這樣很噁心…
萊納：你是不是把話講反了？很遺憾你的壽命增加的年數是0。
皮克：讓，你老是不放心你的頭髮，你是要給誰看啊？
讓：…給即將要讀歷史書的女學生看。
（p43）
阿尼：能看到帕拉迪島了嗎？
阿尼：阿爾敏，真的會如你所想嗎？
破壞了牆壁…背叛了帕島…把艾爾迪亞人他們崇拜的艾倫給殺了，這樣的我們竟然要擔任聯合王國的和平大使嗎？
皮克：就算被當場毆倒我也毫不意外…
法爾科：相信希斯特利亞吧，相信最先保護大家親屬和我媽媽的女王陛下。她一定會保護我們的。
阿尼：嬌弱的…我們嗎。
阿明：…不不，阿尼是格斗大師吧？
阿尼：………
阿明：但是看到這樣在一起的我們，大家都會好奇的。
（p44）
好奇我們的故事。
一個關於恨不得想殺了的人為什麼會出現在帕拉迪島…呼籲和平的
我們的故事。
（p45）
就把所有的故事都講出來吧……
（p46）
米卡莎：艾倫…很快，大家都回來見你的。
米卡莎：很高興吧？
（p47）
米卡莎：艾倫……好想見你……
（p48）
（鳥給米卡莎圍圍巾）
（p49）
米卡莎：謝謝你…艾倫…替我圍上圍巾…

大家討論一直都冇講「路」
吉克修復身體果時入左「路」
然後出番黎就冇事
到艾倫斷頭接觸吉克果時佢又入左「路」
(依到我懷疑九大巨人係不死身)
吉克話好似喺度過左幾年咁
由米爾喺度不停堆巨人
所以巨人變身流程係:
自殘>由米爾堆沙>堆好左現世先會變巨人
現世一秒嘅事喺路就好漫長
仲有呀明喺路見到曆代智慧巨人
證明路係冇時間概念

蟲極有可能=路
姐係要變始祖先會殺到條蟲
點解要滅世只可以話佢話阿明一定反對所以會過黎殺佢(條蟲)

法仔囉！都係法仔推佢㗎啦睇兵長仲un un腳咁，法仔應該唔會虐老掛

我屌你老母啦創狗

睇完上面又覺得唔係咁差 起碼都有想講下所有野搞緊乜
同埋明顯講野變白痴仔係想營造反差

咁都唔差

我要消化下上面中文，
一時之間接受唔到艾撚噉大變化，
Btw 估中魯魯修結局，恭喜你得到獎品

阿明：啊？ ？你剛剛說啥？米卡莎？
艾倫：我…這…你果然沒在聽啊？
阿明：我有在聽啊！
阿明：為什麼是米卡莎？
艾倫：這可能只有始祖尤彌爾知道吧…我也是還預測不到米卡莎到底將要做什麼…

艾撚：我都唔知始祖諗乜架

係本身對比食撚哂所有設定咩都唔講既結局黎講

我冇睇英肉以為佢地一開始兩個hehehaha 9up算

全世界都以為艾撚係預見到唔開地鳴或者地鳴失敗之後嘅bad end先做醜人頂硬上講真你話佢搵另一個老母去食親生老母去推自己去滅世嘅話我都冇咁嬲，結果原來佢條弱智連自己做乜都唔知，手痕開個地鳴玩下咁

本身有人話靠艾明對話封神，點知條友個腦原來淨係諗同米卡莎交配，floch sasha真係比佢累撚死屌真係弱智佢出句聲米卡莎即刻追撚含啦，顏射口爆吞精中出夾腸仔屌屎眼灌腸剃毛獨龍鑽素股sm滴蠟乜柒都任佢揀啦，叫米卡莎裝假狗屌返佢轉頭仲得

我真係完全唔撚柒知到底做乜撚，創狗咁樣糟蹋自己嘅角色

創哥連最後都要畫柒艾倫，你受撚左咩刺激呀

同感，根本毀咗個主角

睇完中譯又有改觀喎..

「不管看幾次，希斯特利亞的字體都是那麼漂亮，而且很香…」

睇黎你都痴左缐

屌巴塞歐聯三連柒我都冇咁嬲
巨人已經唔係埋尾埋得柒咁簡單，完全係惡意玩爛

睇完之後更加失望

缐你老母

求link

冇啦啦彈句我要米卡莎淨係愛我一個愛又要唔講，又要拖，死咗之後又扭扭擰擰，我都唔知做乜撚

你第二段發生咩事

有啲人鐘意食屎無計

上面文字版昨

睇英文翻譯睇到最後10頁變返韓文

感情都唔係咁夾硬，點接受到

我諗個重點就係佢扭擰
就係佢唔知點解覺得只能地嗚但其實好唔想
就係艾倫嘅character flaw

利申 我都接受唔到咁嘅結局

本身淨係睇圖都唔知佢講乜 以為佢兩個一開始純鳩up吹水 地鳴所有野 尤彌爾點諗係提都冇提過

根本好結局黎
艾倫想做魯魯修結局
由3年後女王話番比大家知失敗
最後咪練好班兵等外交團黎

比句我要米卡莎淨係愛我一個激到好撚嬲完全侮辱角色

明知兩情相悅又唔表露心態，我以為因為佢知自己命不久矣先唔講，點知扭扭擰擰，死咗都唔比佢愛第二個

之前睇見幾多分析文藍色窗簾噉講三位角色代表緊乜嘢乜嘢，現家真係得啖笑，就等我簡單解釋下三個人嘅中心思想啦
艾撚：交配
左膠明：交配
馬嬲：唔想交配

創哥一開始創作個陣有參考muv-luv, 巨人等於beta, 米卡莎等於冥夜，不過完全寫唔到人地個結局啫